浴室沖涼房玻璃水垢

有無人知點清

我見過有人教用白醋腌佢幾個鐘再沖水
不過之前試過好似無乜效

直接google你topic已經好多教學